[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (303)

選民登記5月2日截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

LM

我唔摸妹喇！

我粉紅同藍種埋出左紅

然後就沒有然後 咁再等下

Lm

差一轉菜+無妹無畫無然然無駱嵐無賣鞋袋

留名

紫銀蓮is g is toilet

去人度摸完先見到呀妹

你屋企人唔比你走個一轉？

佢自己都走唔切

費盡摸，等代工

費盡

唔怪得唔見你

叫多啲人嚟淋花 好快出

自私摸！

妹? 咩黎

棄game tim ar過幾日

藍玫瑰差唔多都係了

個fd有
我要同呀妹瘋狂轉圈

紫鬱紫風信都出埋啦係差佢

去人地度摸都叫自私摸

冇

我再開左 bf摸妹自入
掛機食飯

又棄 咁唔想見到我？

你可以死撚開

我都覺得冇咩可能玩左就黎一個月都冇妹
但我真係見唔到, 有時夜晚都會再行一次島都唔見

雖然見過幾次不過好似冇加過巴打你

兩位留咗code巴打要等多我一陣 好快嚟

癲 潛咗水幾日做project
已經進化到摸妹都收金

要自己種

千二頁攻略get

我博物館起好個晚見過一次就冇再見過

Facebook group個啲買衫都收金呀

我想要男裝黑英雄衫啊

流星雨唔值錢架咩梳9

佢on9入黎博屌

屌佢老母又唔中誠哥機

邊個負皮我

流星都叫見過2-3晚有少少
其他所有NPC都見過
係冇妹

金咁唔值錢咩

sor9！

我食完飯加你啦

你入得講聲

你中?

sor9

呢度興免費幫人
或者叫人換下DIY, 化石, 淋下花
要收金收機票你去fb啦

早上講錯
我係齊武士服五色
英雄服得紅色

我冇得做黑戰士

肯比金買個啲

sor9呀，今次抽唔中你

我之前20日先有妹雖然巴打比我更慘

希望聽日有戰隊衫賣！

有無人知刺蝟家姐送d布去左邊

究竟係唔係每一日都要走一個入嚟引戰

原來妹+流星都要收費

仲要個個都係sor9

邊個有雪美？一定要比草莓衫佢著
好撚得意

又sor9

但係真係唔值錢

咩係草莓衫

即係負皮左
又少左忽肉

晚安肛Sir

有冇人有和服架想互摸

我有紅同粉色

有冇人唔要章丸丸？我想收

開始慣左晚晚去搵妹

求黑英雄服

Who are you

好呀 麻煩曬你～～

玩到隻驚變曬質

冇 我的星已夠我用
就算唔夠我可以等下次
所以你死開啦

Cls

我係獨霸騎

我個島d骨 就係被負皮得太多既人

無晒肉

diy改色既時候某d傢俬會見到

唔好將fb grp文化帶過嚟

好似豬

之多釣魚比賽多左既獎品會唔會都有人想要?
想捐但冇一set

好得意想買俾我隻企鵝仔著
等我留意下幾時有先

本攻略係日森已經斷貨

可愛

好得意呀

叫我呢啲冇金嘅點玩落去

都正常

禁入改造嗰到最右嗰格就係

所以要屌唔洗忍

雪美都似豬

唔該晒

雖然我唔識你 但你個名唔差

比金摸妹不如捐金
On99

對其他就收費 對連登仔就free

原來佢會送布
我係咪要傾多d 計

寄比你 是咪

摸妹分分鐘出棒

金玫瑰都送 應該好貴架喎
但我都想要

今朝開壞post個位絲打爆字又貼翻

係多謝大佬強

每日同佢傾
大概10日後變送禮勤

公廁黎

蟹

邊個呀強

瘋狂轉圈

不推文

好似雜種個隻豬仔

屌老母 終於做完野

大佬強

藍玫瑰先係金玫瑰好易出

Sor

好搞笑

想養隻妹係島

咁對我黎講唔係公廁
因為我冇

屌你連登up圖一野兩張咩料

嗚 好可愛

阿強！

咁玩法 我寧願玩單機

我要摸

我啱啱同動物玩轉圈佢地拍手我想佢地轉呀！

1金

套套衫比佢著都撐到肥晒 有邊件啱佢

好得意

摸妹一金

不推文，否則屌老母

得意到癲

好想妹做我鄰居

變質了

笑死我 現實個花名 一傳十

我都想知

今日開始認識我啦
獨霸肛

呢到太親善 個個唔知外面物價而家好貴

有冇人唔要章丸丸？ 想收章丸丸呀！

屌我okay?

阿強

你要比河馬巴屌了

有有群組 可以交流，摸下家具咁

呀雜

我淋左5／6日金壺都未見

呢個post有咩傾唔到

求妹

轉多幾次比人睇先得架

係咪要啊

因為你推文

好撚過癮

佢地會跟你做某d表情

你值得擁有

咁都要10機票

有人偷金同星碎？

等我試下用蛋糕裙

呀妹好難得會望鏡頭
平時都係望住自己

上個post 木瓜佬

我想要丫

thanks

有冇人要參觀我個島
入場費10機票

肌肉衫

我淨係見到人叫佢走

我都睇下有咩捐

豬千雪？

我比左奇異果佢

我朋友list爆左啦 下世啦

轉比皇獅睇佢理都唔理下我
咩意思

點解唔早啲嚟炸走我個星空牆

同路人都屌

好人巴去左你地度摸？

整定架

佢笑你on9

心諗男人老獅轉乜撚

5星過金壺淋黑玫就有

BTW 不推文

純b會轉囉

仲有冇人會過黎摸妹？

又捉到你喇！

急 信和邊間有amiibo卡

我一陣過得唔得

肛SIR好惡

想摸 1金

想嚟 不過未add frd

不推文咁難禁咩

冇人上黎講有冇妹

冇問題

藍色新月椅哥好惡

地下果層好似好多間都有 但好L貴

因為矛妹

我想摸 但未玩到住

呀妹今日又周街都係

又一件！ 你死了！不推文

講左有啦

佢唔知你係人

又多個朋友位可以讓出黎

哭能左

我冇喎

因為你推走左妹妹
不推文！

呢更大部份人有
我夜D再黎問夜更摸晒未

你好想睇人講咩

有話冇大約幾點開島 怕miss左pm

我遲啲去巴獵島迫佢轉dklm

有妹?

cls

成日都手快快撳錯咗

我冇啊 求妹

8點好冇？

有冇人想要黃金牆小潤整緊
可以留fc
島名同我個名差唔多

唔想摸了，基本上3，4個巴絲代工就齊

無妹呀屌

邊個咁叻

冇妹

我追左上Post 可能skip太快 見唔到有人講

無

咁都得

好呀等陣入THX

趕走佢

加咗喇

我答定未先

想問你點整gif
我switch up上fb會係片

唔得佢好打耳

休閒game ，咁樣唔洗摸棒

咪咁癲啦呀強

好打耳

down落黎
去
呢度轉做gif

我唔係好鐘意呢個不推文文化，所以好少禁
你地個個都禁，唔會上熱門啦

無妹

咪嘈啦呀雜

個個好似你咁諗
咁就死得啦

我係勁複雜
上fb screen record crop好再用app變gif

唔係咁好嘅
Btw 不推文好好用喎

人地行霸氣路線

一個唔禁 兩個唔禁
個個都唔禁 就上到熱門啦⋯

有冇妹?

寄小㫸比佢

想摸，可以加友嗎
5517-4453-6898

屌 好似唔識用fb咁
DL唔返條片
我睇下先

冇啊屌你

開左了
thx島係草苺字頭

原隻送會唔會好啲

唔洗屌既
要唔要天使?

你快d黎我度攞卡同搵妹

轉頭先 肥既唔要

有乜diy

妹咪肥

最鐘意破壞佢形象
同埋佢都係弱智嘅

妹果啲叫圓潤

人間有愛阿巴打
我愛你

轉左第二部機又冇㩒到
Sorry

佢嗰張石燈籠姐，唔係有人教

妹妹成日比棒我好大暗示

sor大佬

搵唔到
我地未係BF

fb入面可以直接down度條片
禁入個post入面 右下角度揀

捐其他傢俬洗唔洗wrap一wrap先?

呢啲post上熱門嚟做乜

叫你咪煩佢 拎去洗啊

你無棒

想打尻你

睇住會壞SAVE

傻子 一定唔係咁解！

我冇嘅 我係ios 寶寶

傻子 一定唔係咁解！

記得不推文～

叫你自己解決啊
咪撚煩佢

你等我一陣轉普通場

又比大佬鬧啦你

我用電腦整
手機未試過

screen recording

好

呀佢係堅決要推文㗎喎

你摸左妹？

垃圾fb

傻子 一定唔係咁解！

妹妹不知幾我

醒喇王子

想要少少藍銀蓮 thanks

無話要佢上熱門
只不過而家熱門post好多時事post只係有d 自欺欺人既感覺

你就黎死

留一支金色既比我

拍謝

其實你覆個陣禁左小小好難咩

你game名係咩？

算啦 做得一樣咪一樣囉
幫手令時事post浮下面 都好過娛樂post浮面啦

拍手謝謝都唔識

你要幾多都留俾你

你影低佢轉圈 我想睇

我唔見你開

想點呀

無妹呀

弱智皇獅

真心覺得拍手謝謝都Make sense

＠比返8條命我(P) 巴打
見到麻煩交收 白色汽水機2部

Lm
@王妃我趕到

俾friend 拎剩1朵
仲要唔要

大佬不推文

乖喇 王子
GOOGLE下都好

你同台仔講我就講開sor9

我知啦 上次四神同其他巴絲教左我

佢早幾日先知自己錯左十年

佢地應該想打9我

我決定得閒上黎問下其他野

笑到我拍手謝謝

有冇On緊

摸傢俬：好漂亮的家具！拍謝！

台仔：

拍手謝謝
王子一出現
post內外就充滿快活的空氣

括住（拍手謝謝）
同佢講係香港用法

前日架啦炒翻冷飯

好呀 唔該曬等我一陣走埋轉蘿蔔

今日生菜巴（有商場）想挑戰你

你摸左未？
我依家開掛機

你比左機票台仔未

kawaii

生菜好正
佢平時應該唔食菜

好似想偷野ge感覺

好像有人回去了~~~~

藍銀蓮我有多可以俾你

講起偷野
第一次(唯一一次)同明k玩 讚佢個星星頭套好靚
然後佢話係楊桃頭套 唔係星星頭套 兩樣野黎
又話楊桃要溝生果先有星星頭套就碎星整到 好易整

個個都當我傻子咁呃

好像有人悄悄地回去了～～

係互相幫助

咁你有無信先

原來要當先係㗎咩

因為你真係_

Sor慣左 慢慢改緊

邊個

楊桃頭套一定係假就咁買都得

但究極有冇星星頭套 我真係唔知

邊隻黎

俾多一分鐘

玩左一個月聽日白狗終於黎 可以改地

PS: 起左一條橋，冇斬過樹起屋都係搬樹

邊個個島叫支爆咁大整蠱又要趕走多一隻

絲打定巴打真好人

有

多謝你呀 搵極都冇白銀蓮 想用嚟溝啲紫
我一陣開島

我想上黎幫你斬樹

講到口臭
都話係楊桃黎

不過關偷野咩事

召喚9FING貼返張圖

好可疑眼不見不為實

加油 我改左咁耐 都未改完又有新idea
有排搞

屌整左好耐都唔得
用電話好弱智
想比你地睇雪美坐坐轉圈個鳩樣

等陣先，咁關偷野咩事

佢係咪想話 講起溝生果

我要環保🤬 好似係

一入post就見到你呼喚我
做乜要強調唯一一次
同我玩好失禮你咩

關偷嘢咩事 我以為我偷咗你嘢

咦係喎
唔知點解覺得關事 痴線

搵人入黎幫你CAP好似好啲

好似係

顏值 正逼小㫸

有app 整gif嫁

直逼

環保都唔好用emoji

笑死你咁講姐係相信我嗰個係楊桃頭

6百萬就要黎搬野同買野

開島雪美會走左一陣開電腦整

sor 想打 講起溝生果（偷野個位人兄）

係你好少同我In game見

四大天王

佢仲要情人節生日

唔好笑咁大聲喇明K

電話我都搞唔掂
死死地氣開電腦

得再話我知

我信係楊桃 但一定唔洗溝生果先整到

可以入啦

又比人負皮

下 屌

你唔溝點整楊桃

點會

我之前翻工無聊用手機整gif

而家好少見人 撞唔正大家玩嘅時候
搵次跟住你地做淋花仙子

老人家唔識整
電腦簡單d

想問個村民話要走 幾時先去外島刷？佢執嘢果日定係佢走咗先

入得

今晚第一次流星雨，都係隔一排出一兩粒咁，夜啲會唔會出密d?

點撚樣 究竟有冇楊桃頭同星星頭
Shop有得賣提子頭 我相信會有現成楊桃頭賣

忍唔到

好呀

兩樣都有

我仲有菠蘿 提子 奇異果 士多啤梨

個app好似係 gifx

time will tell
終有一日我會知道

等呀婆試下先

流星黎無雨

唔信明K都信我喇

Which
我搵果個有watermark

兩樣都有 但星頭要摸妹拎diy 仲未摸到返嚟

走咗先

帶左鏡好正

我未見過

睇黎金盔甲都係公廁野 無人學

搞到我好想知星頭咩樣

陳巴.....

信明K好了

24更未摸

我整一張Gif又唔係好想比15蚊窮

口頭禪： 辛苦了

真係辛苦了

對眼生到鬼死咁高

在路上了！

點解要咁對亨利

Dave 洗唔洗淋花

唔該晒 好驚D三唔識七搬入嚟

我真係未見過，我有張妹全set道具圖
知有星星頭套

享利就係品味嘅代言人

最憎金色，支味重

好想要招財貓

點樣switch cap片

P字頭added

我未但係街
btw 我乜更都唔係 路人一名

用盒仔駁電腦

....好似知道了甚麼

我唔知信邊個好個個都半真半假咁

add左～

亨

咁你夜d返黎我再開埋比你摸

難分真與假

島名：我想攪你個島

要一陣

享

唔該你

所以我收返埋算

長撳正方形

我記得仲有月亮頭！

冇wo

諗諗下 隻game唔會整啲咁似嘅item啦

所以應該係星星頭套先啱？

所以一定有楊桃頭

屌那星

真係有楊桃頭

搵唔到

檸檬頭都差唔多

你咁講
我以為我禁開嗰粒制係圓形

是但 我當兩樣都有

好想要

阿妹會送種子俾你種

搵到寄個比我

咁點分兩個咁似樣

仲有冇

紫銀蓮
橙風信子
綠菊

如果可以想要1朵金玫

好唔有善囉

我相信有個係假 到時我會知道再上黎稟告

你未拎到？

你啲中文發生咩事
友善

友廁所

成日手快打左同音

咁我應該冇加過你，留code

added,A字頭一陣黎摸妹會順手淋花

dave呢

我唔係王子點信你呀

開島搵妹 唔比你地笑9我

有妹你就係人生大贏家

你個妹係我度轉緊圈

無報到名
但想睇文字直播

手持紅企鵝有_屌嘅日子

終於upload到肥雪美你睇佢做乜鳩

我寄比你

e字頭，直入就得

個腦有事賴隻手？

落雨

平時成日都釣到海馬
今日毛樂時叫我幫佢釣一隻就釣極都釣唔到

企上張櫈都唔夠人地高

後面隻嘢好搶眼

笑死我 好可愛

轉咗㗎啦？

好鳩

我盡量

原來喺

唔鐘意佢螢光色

盧姿bb

好！ 我依家黎！
等埋屋企人賣曬野即黎！

轉兩下個頭扮轉左圈

Hea L 到佢

佢好鳩
坐住左轉唔到 就係到轉頭

佢中文不嬲都好可怕...

個場係架妹friend ，人係我，佢個島靚撚到仆街

好撚正

坐左係度係咁架

我來！我來！

我唔係好識控制成日拍5-6秒就停

應聲彈出，第一名既係xx
xxx緊隨其後 內欄位置仲有xxx
跑最後既xx 要陪跑喇今場

勁好笑
笑死我我開頭以為睇錯
佢好鳩

我 唔 賭 馬 點識

四子：離妹成日賭..

我見肥婆坐係度我又係咁同佢
得個頭轉

轉到頭都甩

加咗 p字頭
幫手淋花

咁係who？

駱駝+妹
有無靚家具摸/機票

有妹有流星雨
開咗bf島先

你？

咩呀
長禁佢就會cap禁制前30秒㗎喎

最近幾次摸妹都係棒 我得罪左佢啲乜

呢個場我見過facebook d content farm 有share過

隔離有交易post

收一金？

你又知我係馬主？

Free幫我淋花

你咁有錢 有咩奇

玩完轉圈唔想開機了好攰

下，佢執左好耐喎

有咩係屬於特別傢私?

快啲過嚟

坐左係度都逼人轉圈

好似爆左

點呀

我都見過類似
不過啲靚島大家都互抄
有類似島唔奇啦

早幾日，一係就撞style lor
乜鬼還原日本商店街
Something like that

佢咁得意架咩

等緊人抄我

其實佢腳咁短 唔係有張櫈係度你地分到佢係企定坐咩
可能佢係企係櫈上面呢

加左你 y字頭 阿妹icon
可以幫你淋花

想捐金要幾點？

等fd場

用嚟辟邪

細細粒容易食

應該係呢個

咩樣

人有點多
啱啱add可能要等吓先入到場

差禽龍頭就齊化石，有冇巴/絲打可以換俾我，下面重複list可以換

河馬一野炸左你個島
唔洗淋

河你xx

係麻煩等等
我會長開

有幾個

加左

時間好慢 快D凌晨更

你換咗手制未

Hi rxx is me

換唔換

我等下再入 入唔到 Full左

順便問埋有冇人要冇就拎曬去賣

想喊

送比你

咁惡

做咩 唔俾換？

有冇風神左翼呀？

係請等等
我會長開

得頭髮

我而家先睇西狗講野

其實搜尋好友島是咪有上限

多謝巴打 帶手信俾你

多謝絲打 加fd?

唔好呀

CLS咁多重覆

請問有無佢地

check咗好多次

有一個

堡堡你好好笑

我要呀

其實我都有好多 唔知仲有乜化石未齊

我個case黎

你個金水壺係我度

係咪接到啦？

Thanks

垃圾婆

你係咪壓力大 唔嚇人唔得

我愛垃圾婆瞄b

我開島你嚟? 定心意卡?

陳巴想點

OoO case 嚇死我！

有帝頭 梁尾 禽身

唔好咁痴線喇

好寄比你

就係想要你指住果舊

你開島ok?

你用住先

仲有冇開

今晚開會！收市業績
我訓先

9點

真愛呀

絲打係咪一陣開島thanks

阿伯 你越嚟越早瞓

你開未黎過寄唔到

on9 3點開會阿一陣

我都瞓了

重有炒股

快啲拎走佢

開咗 隨時入得

驚啲咩

點解咁早 最近好少見到你

陣間

有冇
異齒龍頭

大角鹿（右）

你班小朋友唔關心息口！
你份老強都係岀糧比大户

我送上門呀
我陣間加你

發覺唔可以擺咁多時間打機
要做下野 唔係個人太廢

你係咪串緊我

係愛呀哈利

幫你逗住

我太低薪了 唔洗供強績金

串哂成個Post

積積積積積

我愛股收市業績

做乜鳩

我自己咋 我玩得癲
一日玩成15個鐘 我又無工返

對唔住...

想同你吹下水都難

我夜晚玩

我地一齊gym翻

任天堂（Nintendo）旗下遊戲《動物森友會》近日大熱，據《金融時報》報道，遊戲內的虛擬中央銀行「Nook銀行」上周將存款利息由0.5%調低至0.05%，以貼近全球央行減息潮，現時利息上限金額將由99999鈴錢調低至9999鈴錢，遊戲內「課金」1美元可換取190萬鈴錢。

報道指出，4月23日強制更新軟件後，突然實施的政策令玩家的穩定收入減少。Nook銀行的減息反映，全球金融體系通過降低利率以及龐大的債券購買計劃，以降低長期借貸成本，減輕新冠肺炎影響。

根據國際貨幣基金組織（IMF）的數據，加上各種政府支出計劃後，最近幾個月宣布的全球刺激經濟計劃總額約為140億美元，以上活動大大提高股票以至垃圾債的資產價格。

法國興業銀行分析師Albert Edwards開玩笑指，Nook銀行已將利率降低至接近零，下個合乎邏輯的步驟就是量化寬鬆，玩家需將遊戲連接到打印機，可以會印出大量金錢。

《動物森友會》當中，玩家要通過收集昆蟲、房屋裝修和資源提取「賺錢」，而經濟活動通常取決於銀行的貸款。其後有玩家發現，可通過儲蓄賬戶中存入大量資金，再調整控制台的內部時鐘「穿越時空」，欺騙遊戲銀行賺取金錢。

有知情人士透露，Nook銀行降息是為了遏制該做法，任天堂未有發表評論。

我琴日有 今日起身腳仔軟

加左B開頭幫手淋花

一日打15個鐘唔係辦法

窮撚

腳仔軟

me too

有機？
我插最底400lb推

R fd 子淋花

咪學

我無做成年，間公司仲幫緊我供

我好渣

點解
佢地壞左？

無 自己喺屋企玩dumbbell

ok

起欄先，廢事CD rom 黎踩場

會但唔好話我知得唔得好似性騷擾咁
唔想知佢想唔想扑野

唔理了可能份約未完
供夠2年 thx

自膠唔記得不推文

真架啲奶

我聽到通常都扮聽唔到
跟住行開

thanks巴打～可以唔洗淋了
隨心帶啲嘢摸下或者DIY就OK

我都好多化石遲d送曬俾人先

我完全就是咁樣跟住冇理佢了
好crazy條友

玩機通常即日腳軟，行樓梯要扶實

心諗唔洗講出黎

見冇人應投我買啦

召喚善良淋花小仙子幫我淋藍玫瑰

諗起當初第一次玩
我痛左一個禮拜
坐低都痛

會想嘔

你都岀左？

去完剛巴到過嚟

果條友慣犯黎

人地又唔係同佢有親

廢左d

呢幅唔係假咩
但黃昏假畫展好似仲正

呀婆係渣ga！

今日係咪善b生日

有朋友比左3我
尋日淋到變4 今日冇新

已加
開左fd島 島名 人字頭

我都試過操到想暈，唔夠氣回

兩樣都冇
如果有再召喚你

想買

有親都唔會敢講
何況仲只係同事

對唔住我好廢

你開島，我過黎淋

熟都算，睇字都覺得唔熟 痴鳩線

琴晚係 驚撚咗停手算

你屋企操？

小心呀你 因住虧

啱啱加咗你frd

多謝河馬神

我阻止左佢問幾次 最後西埋面先有其他人叫佢唔好再問
呢個世界好得人驚

Sorry lor

一日河馬
終身河馬

問返佢屎眼係唔係處 想唔想試下

係

太廢

好嘔心feel佢到個猥瑣樣係點

有冇甲龍頭

呢個係真
我有venus同倒奶假野

極危險

X > o > O

很不巧冇

Added g字頭
Lm排隊

唔緊要 唔該絲打

絲搞記得用不推文

絲打 自膠

游妹！

我聽日刷象象

我瞓著左

有冇棘源

大多數都係佢老母比人屌

P牌要不推文？

想講DAL隻野個喊樣同呀妹星星眼好Cute
知唔知係咪好似普通表情有得學定係得佢地獨有

岩岩好 940 開始

嚇得我嗱嗱聲望下個P牌仲係咪度

習慣下

Cls心諗做乜冇人屌 原來入錯Post
個Post完全變左Fb

養成良好習慣

好耐之前已經係咁

好似有

為左象趕走莎莎

有冇人會入去做爛市 應該好正

等陣比人屌呀
叫你返過隔離咪做爛市
(9up

章丸丸個喊豬樣都係咁

掉轉嚟講既

寄比我定我自己黎拎啊

果個喊眼好得意

但人地想收低啲佢又吹唔漲？自由市場 自由定價

冇乜入過去 岩岩入錯左 睇D回覆全部排排排
R撚晒頭 都係呢到好

有無島9fing

好似啲藍屍唔比人幫襯黃店咁

又話訓

化石交換

你咪黎呀
我寄

＃825個回覆 中間嗰個係乜水
點解我睇唔到

瞓教啦你

隔離算明買明賣
fb gp已經係搵水魚級數

幾百個留言 我諗都做唔到爛市

開島啦咁
我好似都未去過

召喚 淋花仙子

上次入黎（喊喊）（笑）果條撚樣

特登開左機幫人淋花

哦 唔怪得

搵一個話要5000蚊 應該個個都排

借錢唔還等天收巴打
係唔係度？

以為你鬧人

寄左啦唔好諗住黎

我都係

開島啦
都係由於要mark番 所以只好一個一個入
麻煩大家了

溫馨提示：見過 大妹 芝牛 數字既可以選擇寄比我地

再感謝

(錫錫)(心心)

好柒呀

P牌無得用？
無經歷過

笑死我以為又花生

我有雙葉鈴木龍頭部, 想要甲龍頭部
寄比你

same以為邊個借錢唔還

我代人寄 係咪係信到寫明寄者（連登名）邊個就可以？

加friend? 不過個島未執

差啲叫左小二

有
但p牌本身推唔到Post

拎起左花生

原來係咁

做乜加fd

推一推 唔該曬

幫我收野

個名好似自己借咗俾人收唔返

辛苦你了

Game名

我覺得太煩永久封鎖左

憑自己本事借 點解要還

食飯 得唔得閒幫我淋花

雜妹你變左

Sad爆都唔明啲人係要用悄悄回去架啵
拎完又無左⋯搞到個個又要重新摸過

(喊喊)

等陣寄，要錢定傢俬？

一陣去完大妹到寄比你

Ok 唔該曬
唔知點解見過你 都冇你名

blocked

我有
新翼魚 梁龍尾端

妖係囉 本身交換左嘅野又無左

嗚哇唔好

唔係

你想寄邊樣都可以

一粒

我想問有冇人switch名叫SHIU

有冇人想學？
想學留fc
企係熊戰士屋企唔敢走

我地好似未加我之後加番你
你可以寄比芝牛先

有
但我唔記得邊個

因為佢加左我但又冇出聲

okay應該粒半鐘後先返到屋企

寶寶係咪咩都收

寄左啦

慢慢

你識既

This?

我覺得我好對唔住佢

受賭博條例所限，大家請先跟我講十次

變得更愛你

頂有失物放唔低 我搵左成日 都唔見佢蹤影 激死

寄左比你
我未賣菜無錢 唯有寄物件

我有瞄b夠啦

咩呀 你問啲動物佢地會話你知

不抽籤 不賭博 不抽獎
不抽籤 不賭博 不抽獎 不抽籤 不賭博 不抽獎 不抽籤 不賭博 不抽獎 不抽籤 不賭博 不抽獎 不抽籤 不賭博 不抽獎 不抽籤 不賭博 不抽獎 不抽籤 不賭博 不抽獎 不抽籤 不賭博 不抽獎

係呀

乖多謝你地

眼b

瞄b
又要潛 就1001

今日3包魚糧就捉到
真係好運到

紅戰士岀動完

壽星仔生日快樂

邊個生日？

冇乜摸過野 寄唔到特別野
哩數野啱唔啱？定直捐機票好啲？

有無得條數加二千萬 後數
我要去王妃到battle啦

壽星仔知我心意就得la

炸游加油

十次

我知係邊個 但我搵唔到佢本人

多謝好人巴

這是不對的